有無Bi巴打迷惘緊應該同男仔定女仔拍拖？

對男同女都有感覺，但始終同男拍，長遠係無結果，同女先可以光明正大，傳宗接代

bi絲留名

隨緣啦,遇到咩食羅,諗咁多做咩

囉

好在意人地目光

可唔可以識你

Bi絲
最後都係同咗男仔拍拖

其實我真心唔鐘意啲bi囉
食晒兩家茶飯
利申 純hehe

在意其他人嘅眼光無資格諗同男仔拍拖，完

Bi男 準備同個女仔示愛

我唔是靚女

我都唔是，想識bi既朋友交流下感情事咁

Bi絲留名 淨係同過女仔拍拖
唔係完全對男仔無feel 但感覺上暫時prefer女仔多啲 可能真係要同個男仔拍拖先知？ 其實我都唔知自己係les定bi bi偏les掛

hi 絲打 我都係bi偏les
對女仔感覺大好多

冇錯 不過通常我鍾意嘅仔唔鍾意我
但我鍾意嘅女會鍾意返我 所以一直都係同女拍拖

搵tb解唔解決到問題

咁算啦,死埋心搵異性得啦

bi巴
揀左女

Bi巴
135拖住個男，246屌女朋友

可能會鐘意tb，但一定要靚底嘅，雖然自己同靚字完全扯唔上關係
利申，長髮男人婆

鐘意咪拍，理得男定女
而家社會都開放左好多，歧視目光都開始少左
咁在意人地目光做咩